暴動罪成 首及次被告考慮上訴

去年農曆大年初二凌晨的旺角衝突中，被指參與暴動及向警方投擲玻璃樽等物件的兩男一女，昨在區域法院被裁定暴動罪罪成；法官沈小民今早判處各被告即時入獄3年。3名被告分別為港大女學生許嘉琪（23歲）、無業人士麥子晞（20歲）及廚師薛達榮（33歲）

據悉，首被告許嘉琪及次被告麥子晞考慮就本案定罪及刑期提出上訴，但希望3名被告達成共識後再一致行動。